一齊分享下你地嘅2017

2017年做咗成半年廢青
終於搵到份隱定嘅工作 屋企人唔洗再擔心
不過每個月都會亂洗錢 希望2018會儲下錢

長住外國嘅呀媽返黎睇我
發現佢老咗好多
到佢去返外國比以前更加掛住佢

我嘅2017好平淡就過咗